旺角有教堂開放

（極緊急，歡迎轉載）
中華基督教會望覺堂

9月1日(日)特別開放供有需要人仕休息及禱告。

開放時間：即時至早上7時
地址：旺角弼街56號基督教大樓四樓（始創中心對面）

「凡勞苦擔重擔的人可以到我這裏來，我就使你們得安息。」
馬太福音 11:28

推！

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

push

推

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

pish

推
多謝呢班奉行主嘅旨意嘅教友